今日起，經過所有藍絲鋪 都會拍照留念

殯儀之星香港人忍唔忍到手唔去#香港 #懷舊 #隱世 #執笠 #小店

準備傷手go pro 8
影低佢哋